聽就聽得多，有冇人真係揸過假波(隆胸)？

其實手感係點？
願聞其詳

自己買嚿silicon 揸下